「德甲」諗唔到科隆又輸

走左莫迪斯堤真係差咁遠 好似完全無攻擊力咁 仲有防守好似穿左窿咁咩事~.~